消防處兼職事務助理討論區

有無巴絲交咗application form?
好驚無offer

咁筍都無連登仔apply?

同消防有咩分別

唔見有寫請人既？

仲讀書大學有無機會in到

係勞工處搵到
part time 文職咁

Pt黎？

大概幾時會有interview?

未知
想快d in

In 過 呢份比較困身

Ching想問係咪要比足60小時？

易唔易IN?
應該勁多人爭

每月唔多過60個鐘
即係每星期返2日？
定係有時要返足成個星期

都好想知

pish

岩岩收到email interview
有無巴絲可以分享下

絲打幾號寄？

最後一日

me 都收到email 終於

問下情境題，例如全世界同事出哂去做野，得番自己一個，你接到電話指有個呀婆話佢屋企火燭，你應該點應對。

如果有份急件需要得到高層決定簽收，而已經到左收工時間，高層又開緊會，你會點做。

問過excel一般常識，要識打倉頡速成，我懷疑佢地唔當識其他輸入法既人等於識打中文

跟418,每星期唔多過18個鐘，但又唔可以返太少，太少要寫report解釋。

唔該哂巴打
咁你覺得返呢份工點？無論係工作環境、士氣或者其他野

唔該哂巴打
酒已賜

推下集下氣

好緊張
就黎放offer

謝offer 神
召集有offer 既巴絲們

幾年前返過總部八樓做appointment

巴打幾多號in?

7月6
今朝收電話通知
加油巴打

有咩野做？

做非公務員招聘
出ad 收form 安排interview 叫人簽約

我冇返喎，有個fd派左去北角做，唔一定返總部

睇黎hr 性質野多
上層會唔會俾好大壓力

我就好彩派到個啱心水既地方
實際做野忙？

正式返工

巴打可唔可以講下份工係點？
報左11月呢期

推

有冇人收到interview ?

師兄收到？

收到喇

有冇人收到offer ?

有冇人報左新一round

有新? 上網搵唔到

啱啱見到有

想知道請幾多人？

有冇人收到interview嘅消息

冇 會有咁快咩

apply左無收到信係咪代表無得in

Interview信？